[陳豪入屋] 9月完約, 諗緊用邊間寬頻好

HKBN用左好多年, 都幾好, 唔錯
但屎忽痕喺續約前想睇下有冇其他選擇

主要3個人用
我電腦打機, 連海外多
mami ipad睇劇, 有時會睇下hkbn送果個濕鳩myTv
細妹iphone上網, 碌下ig

巴打們有冇咩提議唔該晒

話說啱啱上左Now果度用在線個客服諗住問下價
乜原來要知道晒詳細地址先報到價嫁咩
我講埋邨名佢都仲要問埋邊棟幾樓幾室
之後我叫佢講條邨最貴果個價得嫁喇
佢都要追問到我講為止, 之後我cut左線

屌你老母
問緊家居寬頻呀
po一大段手機上網, 得一段仔係入屋
做sales可唔可以做好啲
我冇搵支槍指住你個頭叫你做

不過你好采, 我csl 9月都到期

pish

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費